對唔住

知錯。